有冇1147苦主?

收市前 0.165入左

2蚊放左

0.20先岩